如果CCTVB有人中咗肺炎

咁係咪成個台都無人返到工了？

我咪無得睇無線新聞？